全世界要加強警覺 夠鐘就走

出黎要有目的 達到就走 無謂送頭
岩岩大圍就係好差既例子
有夠到咪走 堅持硬碰 之後有走足被拉
雖然告唔入 但d狗癲家

另外睇緊黃大仙現場要盛贊蘋果
有啊伯被私了
之後搵番目擊者講啊伯拎刀在先 再影到把刀
證明前因後果
唔係意見不合被人鬧就咁易郁手

十八區攪完可以返屋企，唔使理佢封站冇車搭，要狗狗遊走十八區，我哋可以以逸待勞。睇啲狗仔可以頂幾多日。最緊要記得夠鐘放學，學識放手要返屋企唔好留低俾狗咬。

同埋一定要小心跟尾狗
上幾次咁多手捉係巴士黨鐵落車比狗咬

係宜家無狗定跟到返屋企所以影唔到？